[毋忘7.21西上環] 朱凱迪何妖視點31比三毛留言洗版

頭先係Youtube揾朱凱迪何妖今日集視點31
比我見到大量三毛 簡體字 大陸英文姓嘅留言

連結在此

好多空a/c 同 人身攻擊朱凱迪嘅言論 我睇到勁嬲

D 三毛留言仲要有人讚

好多人叫人係FB檢舉但係唔好唔記得YouTube呀

召換文宣係Youtube做野

做野冋時聽下朱凱迪講嘅野唔該

P.s. P牌仔第一次出post 如有犯錯 請大聲屌

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍

光復香港 時代革命

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over